# Segundo Repo Andres

Segundo repositorio creado por Andres en BitB

Mi nombre es Andres Lozano Aayala

Mi titulo es Ingeniero en Sistemas Computacionales

Gestionar mejoras a funcionalidades productivas, apoyo en incidencias y soportes de producción

Mi área es Banca Movil - Operations
